求救撚 食咩幫助通便

救命 我無屙屎三日
前個排便秘到消化不良 不停嘔同胃脹
睇醫生話我有入無出開左通便我食
食完無嘔同胃脹就停食左
之後就keep住無屎屙
我本身都無乜屎屙 但唔想谷屎谷死
尋求解決方法

我已經早餐食蕉同乳酪 keep左3日
今日一次過食左三條蕉屙得一，二粒
上網睇長期食通便藥唔好 認真求救

老鼠藥

去藥房買維B食

食辣野或者龜苓膏
12小時內屎眼大爆發

絲打係咪試過 係咪一直要keep住食到身體調理好 我唔想失去自動屙屎呢個功能

我食辣野會屙 但唔係次次work 長期食辣好辛苦

橙 真心worm

work*

求巴打真人示範

飲咖啡

我未食蕉之前啊媽食完飯都會整粒橙 但我都係便秘

火龍果

細個有腎炎 戒左飲奶茶咖啡

多謝咁多位解答 我知我好麻煩
好似咩都唔work 屙唔到屎 人生無意義

聽日落街買

感謝

食菜啦
菜有維他命B 有助通便

辣野唔得咪龜苓膏
一係蒟蒻
道理都係一樣 啫哩狀可以迫d屎出黎

我好鐘意食菜 好少食肉
所以就算成日食菜 都好似無用 我好絕望

等我試完火龍果再試下龜苓膏
希望下次係完整既一舊屎

你d屎一定好撚臭
隔住個mon都聞到

冇屎意都入廁所坐下
坐5分鐘
好似有啲用

有氣礦泉水

諗住入來睇潮文中 我心地係咪太差

去萬寧買包暢便梅
痾到你仆街

Btw之前係泰國既屈臣氏買過盒蜜瓜沖劑
飲完之後痾到七彩 d屎好臭

對唔住

我食完蕉 放好多屁 坐左幾次 幾次都有5分鐘 次次都以為有屎屙

我都係咁
我仲嚴重過你
一個月平均痾得4-5次 仲要次次得幾粒仔
已經日日食菜 生果
咩辣野咖啡都試曬都冇幫助

可唔可以講解下原理

唔緊要啦 我Google 解決便秘困擾都睇左幾次

瘋狂食菜都屙唔到好慘

但長期食得唔得 我怕一唔食無得屙 身體會依賴左佢

咖啡+ 印尼撈麵or 咖啡麥皮

我食3條蕉都係屙幾粒
唔想依賴通便藥

靚女唔柯屎？

靚女係唔屙 柒頭係無得屙

最近我同你差唔多，胃痛食完藥好返就便秘，
成個星期都無屎屙，條腸直頭脹到有d痛，最尾用佐一招算係解決佐，
就係每日起身時就去灌水，飲到頂唔順為止，我就大既500ml，而且要一口氣飲落去，中間唔好停，而且要溫水
，加少少鹽，飲完隔一陣應該就有便意，我第一日就屙佐少少，之後我連續咁做3日，就正常返。
而且無十足便意時無謂坐係馬桶，只會增加你的心理壓力。

咁咪去買支西梅汁飲

爭鮮

同問 好奇，係健康嘅通便？

我唔會長期食 買包係屋企 發覺幾日無痾就食一粒

食麥皮 好有用

竟然冇人講地捫西梅汁

樓主見字衝落百佳買返支，係一定要地捫個隻

我都屙唔撚到屎呀
三日啦屌你
個肚好撚大呀

感謝各位 今朝一起身試左鹽水既方式
幾work 好快急放好多屁 不過可能太少鹽同飲太少水 仲係一粒粒既狀態 不過多左好多粒 等等試埋火龍果

祝人人有屎屙